[經典香港足球] 精工4:3南華 (84-85 總督盃決賽)

4:35 胡國雄
精工有連尼加賀夫呢d荷蘭國腳在陣